聲優愛好［36］淵上舞

淵上舞
通稱まいまい
1987/5/28
m&i所屬 出碟簽lantis

代表作
《少女與戰車》/西住みほ
《ドキドキ！プリキュア》/四葉ありす / キュアロゼッタ
《Tokyo 7th シスターズ」》羽生田ミト
《蒼き鋼のアルペジオ -アルス・ノヴァ-》/イオナ
《アイドルマスター シンデレラガールズ》/北条加蓮

福岡出身
高中時代受水樹奈奈影響而想做聲優
2009年配game出道
因為大人既原因坐左唔短時間冷板櫈(好似係)
12年接《少女與戰車》既主角西住美穗
呢套都紅唔起就打算返鄉下 結果一炮而紅 offer滾滾來
18年頭簽lantis正式歌手出道

鍾意養鸚鵡

よぴよぴよぴよぴよぴよぴよぴよぴ

留名

LiSA 巴都去地上波Debut

New Tie-in Single ユリシーズ ジャンヌ・ダルクと錬金の騎士 OP

リベラシオン

魔法少女沙織

Av裙

留名
以為AKB post

雄馬個眼袋

軍神

BTW上面內田骨科

雄馬咁快又上

之前見到akb po 以為係聲優po

可以試下開しゃわこ/あみな睇下會唔會引到akb人入嚟
其實可能已經冇乜人識

佢兩個其實唔差....只係唔知中途轉入定做過偶像先會咁...

好似不成文地會比人冷落 (雖然有d本身無做過偶像ge cv 都會咁)

新房俾狗屌

btw 有d奇怪ge係 做過演員/偶像轉入嚟反而仲"保守"咗

可能就係唔鐘意果邊氣氛

下個post不如用佐藤亞美菜

怕有人搞事

CG9又搞事

Suddy 又打字

高橋未奈美:

唔係CG

係A_ _, 好似真係有少少內情

已經唔記得左suddy咩樣

比標題引咗入嚟

W沙織

終於有人同佢坐

江口高兩個頭

沉迷魔法少女マジカルさおりん
不能自拔

パクチーサラダビーム♡

パクチーの神よ！私に力を

今日は豊洲ピットでマクロスΔのイベントです！

※マネ楽屋を訪ねる

マ「安野さん、忘れないうちに貴重品だけ一応預かっておこうかな」

安「はい！お待ち下さい！」

※自分のバッグをガサゴソ探す

安「今日貴重品ありません！」

マ「え？」

安「財布忘れました！」

#今日も平和です

短髮鬼鬼真係

成個樣都唔同左

今日祈祈容光煥發

睇慣左順眼左
但係都係不了

好睇過寶朱姐先

今日神去左上海
話目標係想成為山寺宏一

係咪要搶花江job

駒形友梨 Mini Album「〔CORE〕」
2018年12月5日（水）発売！
新曲７曲収録します。
購入特典、発売記念イベント情報も公開しました！

Re zero夜場好撚正

兩場都好撚正

こえけん！アニメ声優研究会は11月24日(土)、慶應義塾大学三田祭に楠木ともりさんをお呼びしてトークショー
「楠木ともりのキャンパスライフはじめてみた！〜三田にともりる舞い降りる〜」
を開催します！
詳細は以下のURLよりご確認ください！

如果遲一個禮拜飛可以兩日都睇ともり

飛完－個禮拜後再飛啦

想去

Eventer

好正...

愛衣

今日嘅祈祈
我覺得自己戀愛了

三大對增高鞋

諗起星期5又可以見到祈祈就X左

但係山寺離婚收場

從零開始異世界生活ova上映前活動repo
咁快出左repo

最後個句好正

長髮嘅祈真係好正

睇左了
冇咩睇頭

大西出都係咁
可能仲衰，所以唔會出

點都買架啦

『ラジオどっとあい』76代目パーソナリティ決定！ 「市ノ瀬加那のいちから！いっせーの！！」10月5日スタート！

市ノ瀬 加那(いちのせ かな)
出身地：北海道
誕生日：12月20日
サイズ：H148cm
趣味：一人旅・スカイウォッチング・映画鑑賞
資格：危険物取扱者丙種・プレゼンテーション作成検定３級・
日本語ワープロ検定３級・情報処理技能検定２級・
パソコンスピード認定３級
特技：バスケットボール

相都冇張
之前見有條友扮哂博士，話佢國家隊之後一定死硬

好過似日高

加推？

不

很想要

茜屋日海夏(i☆Ris) @iRis_a_himi
#クッパ姫
とは

買咗？

冇

兩種聲都正

好似有少少料到

有點兇

唔推都俾個like

巨撚到

佢不嬲都唔係完全冇，只係身邊d人太大

對比起某水瀨就好兇狠了

唔推都去支持下佢fan meeting

水瀨平胸又唔岩聽

ching 專登翻黎睇

我推所以支持唔到 (logic fail

ho ham sup...

靜御前好似有話過佢意外地有

講咁多做咩
我地大西都唔係睇胸架啦

有冇都係咁睇

最愛大西

同意

我祈唔需要兇狠

原來就係因為冇胸所以轉睇idol

LiSA巴

耐唔耐又要點人數
大西世界第一

轉？

笑左

我撐LiSA 大佬

G chi

睇頭係指

後生女係咪會突然有一日會大翻新

我妹

新世代御三家

同舊御三家一樣得一個有..

唔需要凶狠

未發育姐

BLT 210人美女

offtopic

wow?

Ray

Ray?

真係佢

好撚mk

話說日本電視情報雜誌《B.L.T.》在2018年11月號有個創刊21周年紀念企劃「210人の美女。」，這個企劃在演員、偶像、聲優、節目主持、寫真偶像等領域選出210位改變時代的美女並進行介紹

在210人的名單中人數比例較多的是48系和坂道系等偶像界，至於聲優界則有15人入選，特別的是除了小倉唯、內田真禮、早見沙織花澤香菜等人外，水團主役聲優全員九位都入選了這份「210人の美女。」名單

上田

水團真心改變時代了

如何由2次元 變成3次元

水團不了

有複數第一美人

完全捨棄動畫演出一樣高人氣
時代已經不同了

除左上田其他都造馬

見係主三次元就冇再留意

刻意堆得比無印仲要三次元
到底仲算唔算係聲優

病好了

小心神父斬鳩你
花澤

花澤聽聲正d

內田

造馬啦

定雄馬

真礼真心改變左時代
声優拍樓盤廣告，以前邊有人諗到
仲要仲鬼死咁正

7爹d又派job

正

嗰幾件叫聲優
咁上白石姐妹都可以叫聲優啦

話時話神木隆之介去咗邊，刑警弓神之後好似好耐都冇見過佢拍劇

下套電影會食有村架純

Agger
你話用其他名義入選都算
佢地算咩聲優

武士道有錢
我真係好撚憎武士道

個個月表紙排住隊

有錢都唔係咁樣推下話

但佢有錢到幫埋你哋細團宣傳
利申︰淨係會狂鬧武士道嘅死忠

血小板

都唔係麻理亞

好撚煩，又係到吹奏自己

？

你唔睇垃圾節目啦
又講上電視d野

其實講下都好正常，只不過係你角度睇就覺得佢煩膠

唱埋歌仲要高音

Agger
一陣大西上完電視之後響度講就反而唔會覺得煩

上個禮拜又講 依個禮拜又講
得啦知你上電視啦

我諗佐要露出胸部道歉
你先唔會再針佢

btw

pose 120/100

要睇波我睇ru ru同悠衣子可以了

到時又會話佢賣弄身材
根本係haters gonna hate

我幫ru媽 負皮

雖然不嬲對佐倉冇咩好感，但係又諗唔明點解佢咁憎佐倉
殺父仇人咁

佐倉正喎

清識波

我都唔鐘意 但永世巴差唔多去到寄刀片咁

貼題 t7s Best Match

正同鍾唔鍾意係兩回事

LiSA 有無example?

推同係鍾唔鍾意係兩回事

欣賞同鍾唔鍾意都係兩回事

或者掉番轉
鍾意唔一定要推

好想釘個鼻環落左倉度當佢牛咁拖

邊似

冇佐倉我可能幾年前死左

個時好唔掂 但接觸到佐倉之後吊到我條狗命番到香港

有無巴打分到真定假

咁好似吹大左d

唔應該係網上講呢d野 我錯

無計，上網講野可信性點都打個折先

我而家只可以對住祈祈XX

內田全盛時期都係charlotte個期 睇黎我追遲左

係

如果唔係真礼巴講嘅我會信，望完個名要諗下先

平時做開假膠,認真無人信

你條撚樣..

唔可愛咩
係咪嚇醒你

差啲嚇到跌手機

声：本渡 楓......

。。。

【声優・平野綾さんが追突事故】

声優の平野綾さんが、東京・港区の路上で追突事故を起こしていたことがわかった。相手の車の運転手と平野さんにけがはなかった。平野さんの前方不注意が事故の原因か。

声優・平野綾さん
EPIC FAIL

咁佢都仲有張就完的長期飯票

Nao同祈讀戀愛信個反差

水團個9個都叫聲優啦

下季有主役呀

幾時叫燕結 上去

平野定？

係，妖尾

死者蘇生

下面好正

其實都幾陰公，平野綾搞咁多都洗唔甩聲優個名

新聞報都係叫佢聲優

咁佢真係好紅啊ma

問題係佢自己係做會配音既藝人

不過出面始終當你聲優

『ひもてはうす』TVアニメ全モブキャラ役に田丸篤史さん！猫のにゃりん役・荻野可鈴さんは、あるハプニングから発表解禁に!? 10月からキャララジオ放送スタート

呢個界別就係咁，明明大家做既野差唔多，但係外界就係都要標籤佢地
好似anisong歌手咁，因為出anisong出道就一世都係anisong歌手

好耐以前都冇咁分
度牆都唔知邊到起出黎

more

真心覺得佢冇咩本錢出寫真集..

幾光滑

當ps 教學電腦用具書睇

對腳世界級喎

邊個黎

J過大西腳番唔到轉頭 其他腳睇唔上眼

個决定係有d“突然”, 但我覺得個效果幾靚ar,只係唔係多數人想睇個樣野

識貨 都話大西對腳係世界級

腳膠

大西對腳世界級洗你重覆講多次咩

常念保平安

たつき監督的新TV動畫作品，2019年1月新番《煙草》主役聲優陣容公開

【CAST】
凜：小松未可子
律：清都亞里沙
理奈：鷲見友美Jiena

我咪係個枕頭

まみみ你點解要咁做

到底仲有幾多聲優會被涂毒

第一眼認錯

same 姿勢同髮型好似

細圖近乎一樣

Cutter又摺多個電台 有d唔好既預感

下季有動畫配

想問個新手問題，拎飛遲早影唔影響 位置

唔定
大型content就唔關事

差唔多, 都3字頭

今日大久保瑠美及種崎敦美生日

另
10月新番《叛逆性百萬亞瑟王》今天公開PV，由雨宮天、柿原徹也、竹達彩奈、水瀨祈、花江夏樹、中村悠一、芹澤優、茜屋日海夏、三森鈴子、東山奈央、高橋李依、日高里菜配音的六位主角亞瑟以及各支援妖精在PV中都有出場露面說台詞

ajj

呢啲衫真係得佢先會著

明明好怪但好正

佢著ok
其他可能奸柒

大西咁著我應該打哂J

佢著乜你都J架啦

清好了解我

TrySail Second Live Tour “The Travels of TrySail”

TrySail Second Live Tour “The Travels of TrySail” 初回特典映像

上田....

「温泉むすめ」初のソロプロジェクト。大役を任されたのは大手町 梨稟（おおてまち りりん）を演じる楠木 ともり。彼女の清らかで美しい声色が奏でる、熱く激しいロックナンバーを2曲収録。作詞は畑亜貴が担当。

畑亜貴

迎接屬於動漫迷嘅10周年！
「C3AFA HONG KONG 2019」明年2月會展見！

萬眾期待嘅「C3AFA HONG KONG 2019」將於2019年2月22至24日喺香港會議展覽中心舉行。過去每年C3，大會都費盡心思邀請好多強勁嘅參展商同難得一見嘅舞台嘉賓參與，致力將原汁原味嘅日本動漫文化帶嚟香港，同動漫迷一齊經歷無數個歡樂又感動嘅時刻。轉眼間，明年C3將踏入10周年，大會正係積極籌備，希望帶嚟更多更精彩、更難忘嘅動漫內容畀大家。請密切期待「C3AFA HONG KONG 2019」，一齊迎接屬於大家嘅10周年！
求TrySail, earphones

360p..

要1080p自己買

手足到晒有樂町未

又恰窮人

希望唔好得個吹字

雖然我都冇買bd, 剩係買咗寫真

買寫真不如買bd 起碼有聲有畫

買bd不如去現場，5D享受

所以冇買

知你去過

窮閪唔計

你又去現場又買bd又買寫真

我冇睇過trysail

其他有

twitter睇相算唔算睇左

Dayday虛偽talk

知你rich

講真野冇咩好講 咪講下假野

yes ar

講假野講到講真野個陣都冇人信

我知大家係好難接受我同佐倉係有一段情..

ching 咁DD唔意外

而家淨係睇睇內田

我都唔係DD啦

你睇得多過我好多喎

睇得多唔代表DD，呢個係好多毒撚常有既錯誤觀念

我就唔會個個講鐘意喇

你剩係個個講正...

真係覺得正要認

真係正又好難講唔正嘅
咁唔算DD掛

咁早到
今日飛日本聽日去台灣，覺得自己好癲

講下姐 門口都未出

さて、この後20時から 「安野希世乃の重大発表～みんな「笑顔。」になれますように！❀～」 のLINE LIVEがはじまります！

本当に重大発表です！皆様、しかとこの重大発表を一緒に見届けて欲しいです。拡散希望です〜よろしくお願いします！byマネ

安野家
radio

每次望到你地吹雞都好漸愧

tmr konomi有冇人去

反而呢個有

尾崎出到2nd single

將於11月10日上映的劇場版《續·終物語》今天公開正式預告，由TrySail演唱的主題曲「azure」在預告片首次解禁

SHAFT現在製作動畫還是趕不上西尾開坑的步伐，西尾寫多少SHAFT的物語系列動畫就要做多少，物語系列真的是一張長期飯票

又有新歌 ]

媽媽radio終於嚟喇

取材で目まぐるしい一日。前現場がおしてしまい次のスタジオまでスタッフ全員が慌てて乗ったタクシーの中で

メイクさんが安野に
「安野さんおしりありますか？」

安野「え！」

車内に沈黙の空気が流れ

安「お尻はありま…すよ…」

マネ「そっちのお尻じゃないから！」

#今日も平和です

如空氣存在的大西
對我來說也是

ching做咩著tea party tee

變咗mario

又偷睇我
因為係我心目中tee party未完

廁所見到你

gay

見到上田今日又充滿能量

見到いのりん，我又有勇氣生活啦

我女友

高橋未奈美:

我女友

可以整個SuDDy_Bot

其本上只要揾個Twitter Account Follow 女cv
之後一track到timeline有新圖up 就轉po lihkg/hkgolden 再加個 random 出 / / /

suddy 本身就係 bot

Suddy係一GRP人黎

[Nao's Kitchen] 奈央把間尺 同計數

竟然有

真係咁多人冇睇過佢當年本寫真?

差不多第一代出果批

arm ar

Index 邊有咁可愛

短髮愛美

ramsey 1:0

錯po

冇得做？

最終回

有冇ching台灣

希望千本木有新廣播

CHU CHU YEAH!

佢個頭想點

笑到收唔到聲

等睇上坂又畀玻璃心罵

今川麻美 live 香港

今井麻美

咩意思呀你

我維拉

原來天崎係雄馬同期

真係估唔到
有骨科姐弟營業係上位快啲

睇埋轉生twitter d相
真係唔知講咩好
有少少似斉藤壮馬

Btw 美保真係幾似日高

舊年仲好地地

今年轉型像轉得好中性 雖然呢套野係配男角

燈籠魚開生日會先黎打風

You are tearing me apart, LiSA

點解有個男人喺入面

有冇人知今日有冇特別野

我肥達真係正

61%

原來frd底

ruru好多fd ga

竟然真係記得買手信
唔唔祈台灣買乜俾佢

冇做歌手但首歌又代表到佢
大西：絵空事スパイラル（其實唔算代表到）
種田：割れたリンゴ
Tkmn:dear

馬場このみ幾乎取代左tkmn
大西最有印象都係err首角色歌

仲有冇其他聲優例子

ともり GGO ed
唔計組合出道嘅話 李依re0 stay alive

TV聖光番 為何老師會在這裡

CAST
児嶋加奈：上坂すみれ
佐藤一郎：鈴木崚汰

慘了上坂又要比人

大西個首真係咪玩
除左你班大西推有邊個知

大西有咩solo 係多人識？

True

ガヴリールの数え歌

快點教訓我

Blooming Lily?

声優プリンセス VOL.2
明日10月2日(火)10月2日(火)発売！
25ページ特集&ロングインタビュー
B3サイズ 両面ポスター付き！
逢田梨香子

石原夏織
Lynn
和氣あず未
鬼頭明里
月野もあ
尾崎由香

次次想買ge 書仔, cover 都係....

呢首都計歌真係笑咗

數老婆

愛衣: オラシオン

明坂聰明：涙の溫度

洲崎綾: ヴィーナスシンドローム

藤田茜: 夏色恋花火

BTW 愛衣首オラシオン真係好正 聽左5年都仲係咁好聽

洲崎綾: ヴィーナスシンドローム

中原麻衣:Lonesome Traveler

抹窗

我是個蕃茄, 肥又矮呀

諗左一陣

原作：蘇募ロウ『なんでここに先生が!?』（講談社「ヤングマガジン」連載）
総監督：金子ひらく
キャラクターデザイン：たむらかずひこ
アニメーション制作：ティアスタジオ
児嶋加奈役：上坂すみれ
佐藤一郎役：鈴木崚汰

大西全面進場

好多大西 我今日充滿力量了

我係個心

我係粉紅色果粒

spacecraft??

聲優櫻川めぐ香港Fan Meeting一般門票折扣劵派發活動！

曾為《LoveLive!》綺羅翼、《任性High-Spec》櫻木·R·亞榭、《BanG Dream!》內組合Roselia宇田川亞子等角色配音的聲優櫻川めぐ將於10月20日來港舉行見面會「櫻川めぐFan Meeting in Hong Kong 2018」，ACGer現派發該場活動的一般門票35%折扣劵。

使用折扣劵後「櫻川めぐFan Meeting in Hong Kong 2018」一般門票將由$580減至%377，只需讚好本貼文及於本貼文內回覆「我要折扣」，即可獲回覆獲得35%折扣劵。

我要折扣

第一張相以為大師舉中指

刀叉新協會聖物

我要折扣都冇撚用

P 自己落去先

大奶奶

原來星期一

有冇ios人更新完twitter之後唔識彈通知出嚟

同祈祈send咗成日message都有通知

好可愛
安田君

右面我可以

我係右面

右面我都 ok
兩個都係貓派

右邊好似韓仔

你幾耐未貼過hassy

我全部都要

由気

，

最高美人

好想幫みっく刷牙 （物語

2018年秋番男女聲優出演作品數一覽

女聲優
7部 東山奈央
5部 M・A・O 三森すずこ
4部 井口裕香 上坂すみれ 遠藤綾 茅野愛衣 喜多村英梨 能登麻美子 日高里菜 本渡楓 悠木碧
3部 茜屋日海夏 内田真礼 大原さやか 小倉唯 甲斐田裕子 小林ゆう 佐倉綾音 白石晴香
沼倉愛美 花守ゆみり 早見沙織 日笠陽子 水瀬いのり

男聲優
7部 中村悠一
6部 石川界人 杉田智和 松岡禎丞 八代拓
5部 興津和幸 河西健吾 小山力也 櫻井孝宏 日野聡 村瀬歩
4部 阿部敦 内田雄馬 榎木淳弥 小西克幸 白井悠介 寺島拓篤
3部 江口拓也 大塚芳忠 小野賢章 小野友樹 神谷浩史 子安武人
斉藤壮馬 佐藤拓也 鈴村健一 武内駿輔 千葉翔也 津田健次郎
東地宏樹 鳥海浩輔 中島ヨシキ 羽多野渉 速水奨 星野貴紀
細谷佳正 増田俊樹 宮野真守 山下大輝 吉野裕行

5ch條友食左春藥?勁勤力洗版

MK妹

今季TrySail同Pyxis依然榜上無名

5ch d人個撚個都有精神病咁，到底點解仲有人上去睇野

多樣野睇

久唔久就隔離黎班佐倉推係到抹黑，之後就變互屌
有咩好睇

就係睇呢d
同埋有時都好正常咁吹奏

我突然覺得安田有少少似逢坂良太

好正

黑絲

又來

多左信長

可以一日見晒內田同上田

Nana邊忽睇落過四十

中得一場re0 唔係幾想去

そして劇場版ダンまちの最新情報をお届けする生放送番組「劇場版ダンまちスペシャルプログラム2018秋」は明後日、10月4日（木）21:00～ ニコ生、YouTube Liveにて配信です！！出演は松岡禎丞さん、水瀬いのりさん！お見逃しなく！！
ニコ生

6>7

パンデモニウムモンブラン～ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。～ 第00回 2018年10月02日

TＶアニメ「ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。」を盛り上げていくラジオが配信決定。
パーソナリティはベルゼブブ役の大西沙織さんとミュリン役の安田陸矢さん！
「ん？閣下がいない？そんなはずは………閣下はどこへ？！」
～～自由な閣下と真面目でピュアな近侍の、アニメとは違う「ゆるくて甘い？あくまでラジオ」をお届けします。～～
「ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。」

🤔

77刀系17碎教會然=.=

火星文

以為去左波台

手扭得好勁

今集分享夫妻相處之道分足一集

IM啲宣傳真係勁
成日幫佐倉R到咁多電視節目同雜誌
之前連Music Station旁白都做到

さぁゲームはじめよう

佐倉撈左咁多年幾乎係阿姐級數。
人氣多到唔洗R，job搵佢
好似之前吹到一個人頂左IM三成收入

佐姐

冇咁誇張呀嘛
神勁咁多嘅話咪唔只三成？
兩條友賺六成以上？

一成都無咩可能啦

仲以為直接拎公錄播

安西同大西一樣都係高中去育成所

早見人工應該高d

技窮到咁呀ちゃんこ

re0

髮線上移

傷心野唔好提

nrnl 冇得借屍還魂

SAO廣播本來就唔預會係那兩人主持
無左健叔先係最出奇的

尋晚高音好正

當年《鬼武者》有金城武嘅外形，但冇佢嘅全程配音，但嚟緊1月16日發售嘅《鬼武者 リマスター版》就搵到佢返嚟配音！當然佢就係聲演明智左馬介啦！另外織田信長就會係立木文彦，女角かえで就係小松未可子，仲有雪姫係名塚佳織……今次Capcom有誠意喎！

佢哋有份配咩 做乜幫人賣廣告

好明顯小編 on9

格劍

本日21時30分～OVA緊急ニコ生に和泉正宗役の松岡禎丞さんが急遽参加いただけることになりました！OVAの重大発表を聞きつけ…急遽です！是非ご覧ください

又係上去宣傳sao啦

好勤力

ruru ig story好正...

三大編輯都是老基友了
怕甚麼

好正…

My ruru...

行開la

Ruru: 仍然單身 (佢自己講)

我都單身😍

單身同單身狗係兩回事
你好明顯係後者

依到邊有前者

it同it狗係兩回事
我好明顯係後者

山田 love song
姐係 dear

係囉 那有單身 我已經同祈祈喺埋一齊了

其實tkmn 仲有其他正歌

Ml 佢d歌都正

KOH is GOD

有冇人待緊機聽媽媽radio

咀左落去...

【OVA発売決定記念】「エロマンガ先生OVA」プレミア上映会開催決定！
1月13日（日）に藤田 茜・松岡禎丞・高橋未奈美・大西沙織・木戸衣吹・石川由依と

john

suddy 加推未？

佢加推洗問過你？

好惡

問佢加唔加推簡直係侮辱緊佢，明明係default全部都推只有減推嘅可能

岩

係ともり張相下面就討論返ともい好嗎

老豆同個女

已經有人想行鬼父線
祈仲係畫伯

抽象派先至係佢嘅特色
仲要開過畫展

劍姬會唔會出場

神巳經唔記得左淨係可以出揼

錄漢堡嗰陣仲記得

唔係調整到只係有時用咋咩？

愛衣對松岡專用寶具

祈扮工口姐姐

咁搞法D情報完全聽唔入耳

無計，抽到扮貓

出唔出都係咁

做乜，冇得出場先搵坂本真綾

證明對呢度嘅巴打來講， suddy 吸引力大 D

Gay

塊面好似瘦咗

Pug 呢，屌你

藤田茜配H動?????????

射了

h game

佢本身有撈裡界

又射

奸笑

咀咗落去…

第一幅條腰幼到……
係咪玩完件zozosuit之後絕食

好鍾意神啲畫風
點解佢呢兩三年畫畫勁咗咁多

我接受唔到.....

又唔係清純起家

好似係新街機

【ラジオ情報】この度文化放送様にて「下野紘・巽悠衣子の小説家になろうラジオ」が放送開始となります。初回放送は明日１０月３日（水）２１時から！詳細は公式ブログをご確認ください。皆様のご参加をお待ちしております！

兩個都大波

我接受到

都唔係新聞

唐揚げ大波d

佢一迷d idol 就變成咁

揾食姐, 工還工, 人還人

好過唔知邊個配到一半走佬

咁有idol 包伏ar ma

客觀d 講雖然話我話揾食姐, 甚至入面d人演技(general 演技, 唔係淨係某類演技) 非常好, 聲好聽
, 但始終撈個面觀感其實都唔太"好" (唔係指話佢人唔好, 係指件事唔係可以公開擺上枱面講,公開埸合可以公眾嘉許ge性質 ), 所以點解有人會用別名, 亦有人即使個面賺好多, 但都積極揾新番

競爭咁大唔做啲話題or特色 好快冇人記得

做完話題都係一時 最緊要都係泊到個好碼頭

有人教佢掛

佢身邊有幾個都畫得唔錯架

[img]
[/img]

一定唔係祈

你咩意思？

祈祈淨係會教我

諗起你對住佢張海報打完J跟住係到對住張海報講「祈，我地聽日再做過好冇？」個樣就好想笑

呢到啲清咁痴線

【単独イベント開催決定！】
Kusunoki Tomori birthday live『scene of light』の開催が決定！！

日持▼2018年12月16日(日) 開場17:30／開演18:00
場所▼TOKYO FM HALL

SMA VOICEにて会員先行チケットの受付も只今より開始しました！
詳細→
（スタッフ）

本身諗住22正日有溫泉娘唔會咁快有event
點知

買機票先 到時見

你

『#ベルまま』とJリーグチーム・湘南ベルマーレとコラボ企画「湘南ベルままーれ」の描き下ろしイラスト＆詳細情報を公開しました！試合当日はミュリン役・安田陸矢さんもスタジアムに登場します！
日程：10月20日(土) 16：00キックオフ
会場：Shonan BMWスタジアム平塚

AJJ

冇ねね=垃圾

「カバネリツアーズ -乱-」の初回配信日が10/10(水)に決定しました！期間限定となりますが、毎週水曜日更新予定となりますので、お楽しみに！

傳說中既KDR復活

因為就黎劇場版吧
不過當年皐中各種M發言真是笑死

【自制字幕】Sword Art OnAir Alicization 第1回

Tg最後扮愛衣講連帶責任

星期日加埋高麗菜響度一定被S

ラクスの台詞は沢山の勇気や希望を貰えます
『怖いのは閉ざされてしまう事。こうなのだ、ここまでだと終えてしまう事です』
怖いのは諦めて思考を放棄したり、思索を怠ってしまう事。悩みながらも諦めず考え、明日に繋げて行きたい。

今日も良い一日を

做左每日例行公事未？

聽日我地再做

無88肉J

4場全通左

唯一神頭先突然死機淨係識はい

竟然準時

【告知】
このあと「エジソン」にて、エンディングテーマ「あくまで恋煩い」の音源を解禁させて頂きます‼️

お時間御座いましたら、是非お聞きくださいね🎵

播左啦！

想同みゆたん去迪士尼

禾刀相

大西沙織は何重人格なんだよw

信長同愛衣都幾襯....

你走先，我頂住

ともりる真係好女仔...
好想飛

家暴

スーパーアリーナ大西
マックイーン大西
ベルゼブブ大西

下星期佢女友水瀨又登場

事實婚姻

但信長仍只沉迷二次元
睇下春佳定美海跑出

地錯生放字版

AJJ....

哥布林有淫叫聽

The fuck
邊個配受害者？

石上靜香

能說是專業戶嗎

小岩井

Call me?

SAO Alicization 放送直前！完全攻略SP

51:45開始

JJJJJJJ+++

上田..

又打人

4
子供先生都敢打

尋日個生放連熟肉都出埋

嘜！大西之前話自己十月有兩場live

肉松越來越做表情包了

馬娘

好多大西美圖 我又充滿力量了💪💪💪

課金姬肥左好多

馬娘又係十月架

好似係14/10
都係幕張メッセ

其實冇乜特別，係慘叫左幾下

搵唔到人買

抖M松岡

情侶裝

哥布林唔使教主出功力

三澤又有工開

Machico IG

AJJ 拉埋佢開

遲下實放返上a&g個網 我都等緊

訓醒未..

要醒了

唔想醒

内田真礼 Official

【掲載情報】B.L.T.11月号 創刊21周年企画「210人の美女」に真礼さんが登場🌟ぜひチェックしてください！#blt #内田真礼 #youthful_beautiful

接左佢個波

水瀬さん、嫉妬については全面否定してるけど大西沙織との関係については自分の方が彼氏＆さっきまでビデオ通話とかいうほぼ事実婚認定発言ありがとうございます

去左台灣都要同大西影像通話

大西是水獺的 大家唔洗爭

咁我地要先得到祈

要Kuma 可能直接d

AJJ...J......J.....

欲征服大西 必先得到祈

原來sao松岡愛衣仲有個生放

係，但無乜野睇
最主要係唔少野主場時已經講過

重點換左件情侶裝

好可愛😍😍😍
加推‼️

呢個似未夠秤

21歲

戀愛了....

Kuwa姐姐同pi仔其實仲勁d

Kuwawa 已經28
Pi仔？

《聲優業界年輕化》緒方惠美憂心演技斷層 新人沒有前輩指導怎麼辦……

日本「小忌廉35周年紀念上映會」聲優重聚
水島裕、太田貴子、島津冴子、布川ゆうじ

「俺を好きなのはお前だけかよ」
TVアニメ化告知PVを公開中📺

💐キャスト💐
ジョーロ（如月雨露）：山下大輝
パンジー（三色院菫子）：戸松遥
ひまわり（日向 葵）：白石晴香
コスモス（秋野 桜）：三澤紗千香

大西

食後生仔

我咪後生仔
但我心入面已經放唔落佢

走啦 大西係我㗎

我淨係受LiSA巴

好耐冇見上田

內田呢？
下田呢？

內田唔睇啦 邊個下田

仲有中田

大和田

Lisa 巴 有冇得包膠

上映會

佢同d idol 玩緊

冇人睇大西啦

2018 仲睇聲優..

《Conception 產子救世錄》動畫版監督元永慶太郎，系列構成柿原優子，角色設計是點兔動畫的人設奧田陽介，動畫製作GONZO

【CAST】
弓削齋：小野友樹
粉月真晝：加藤英美里
亞莉：遠藤綾
塔魯亞：杉山里穗
莉莉絲&莉莉：阿澄佳奈
露卡：大本真基子
菲米露娜：藤田咲
米蕾：小林沙苗
蕾歐妮：山口由里子
蘇：喜多村英梨
法倫：荒浪和沙
柯蕾特：下田麻美
柚葉：藤井雪代
瑪娜：內藤千晶
香格里拉：松田健一郎
納爾西斯特斯：平川大輔

卡通片配音員

ラブライブ！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会スペシャル生放送 「TOKIMEKI Runners」キックオフ☆パーティ

有冇野值得講

久野又扮大人

香港女性 Loveliver

ベルまま上映会

久野「大西ちゃんのベル、可愛いなって」

大西「やだ…♥️だから人前に出たくないんですよ！皆さんの幻想をブチ壊してしまうから！」

ぼく「イマジンブレイカー"""幻想殺し"""か？」

點解a&g all star event
agson 冇post 相？

高質

松岡又厚左

佢哋個staff ，我覺得都廢廢地

里菜ちゃん

摸完上田坐過既地方又充滿能量過呢個星期

想摸大西坐過嘅地方

摸過啦

want day day more

加隈さん...

上坂真係唔同角度有唔同吸引力

聲優漫畫家插畫師都在玩的VTuber創作APP《Custom Cast》

新御三家

祈b世界第一

係幾吸引既

得小倉唯 冇黑歴史？

佢d歌算唔算
kimini abc 同honey come唔識串

大西真係唔同角度有唔同吸引力

同邊個企埋都襁

襯

外遇了

三澤姬要斬人了

祈妹真係好撚索呀!!!

上貼吧話大西睇自己把聲太怕羞，要捉住kuma隻手先睇到

大西小姐有無咩睇法

帽事的

兩公婆各自揾食

みなさん、上坂すみれさんのブログ見ました？？？

水瀬いのりちゃんと箱根旅行〜〜〜〜？！

二人とも好き〜〜💓💓💓💓

可愛いーーー尊いーーー！

でも、嫉妬しちゃう〜😭😭😭😭😭

二人ともお泊まりでお出かけはしたことないから…！

上坂さんとお泊りしてるいのりちゃんにも
いのりちゃんとお泊りしてる上坂さんにも
嫉妬〜〜😭😭😭

帽

唔駛搵都知邊個寫

「和大西出去玩就只拍風景不自拍，跟偷情一样，大西怕是被騙了」
敗犬

應該因為素顏冇post 上 sns 姐
佢地好似成日post 合照係佢地圍內line group

唔係認真解釋呀

素顏大西

箱根都唔係未放過
不過使乜放合照表示好fd

去尷

應該咁講
如果得風景相我地會以為佢係同大西去
有合照係同我地講今次唔係同大西去玩
方便我地班聲豬

同地人地po 左，你唔po咩

其實心目中點睇人既，就點都會有位入

好似我的

アクア

好尷尬..

想知後面兩個諗緊咩

佢地應該慣左

而家見到佢只會諗起智障

陽子太太你幾時突到兩舊野出黎

明日10/10 20:00から放送の「ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。」放送直前特番に、サルガタナス役の加隈亜衣さんが急遽出演決定

kuwa.....ma...

爆買由気

又玩乜？

原來舊圖

祈妹呢？

真係好撚索呀!!!

都好過祈嘅畫
剩低交比你地貼

我都明灯灯好正

自 原來po過

灯灯好QQ

條友有時畫得好求其

原來依排玩緊久野攻略

兔仔公仔衫

谷唔到

粒桃

大西真係好

做咩姐你

摸摸

trysail(寫真女星)

但天新個本係影得幾靚

安田：唔會煮野？
大西：緊係唔會啦，點會煮

唔會同唔識係兩回事
佢明明就係唔識

しゅき。。。

我同佢多數出街食

maimai終於有老女人既自覺

唔識欣賞隻色調

成個有村架純咁嘅樣 我戀愛了

唔識煮同冇必要煮係兩回事
煮野食係大西人生之中應該係冇必要做既事黎

・『青空アンダーガールズ！Re:vengerS』今泉更菜、霧島理子、黒瀬麗華、相原希、佐久間茜、白拍子美雪、椿瑠璃花
・『乖離性ミリオンアーサー』盗賊アーサー
・『聖剣伝説3』リース
・『スクールガールストライカーズ２』澄原サトカ、夜木沼伊緒
・『ミリオンアーサー アルカナブラッド』二刀アーサー
・『ロマンシング サガ2』ロックブーケ

【OPムービーは実写×CG】
OPムービーの実写パートには豪華キャストが出演。

出演者：
・『藤田富』 俳優
・『小宮有紗』 女優
・『井上裕介（NON STYLE）』 芸人
・『中田譲治』 声優・俳優
・『竹達彩奈』 声優・歌手
（敬称略）

淨係需要同我食

食負皮啦你

睇黎同久野真係熟左D

冇咁驚佢先

6個兩份

お待たせしました！「カバネリツアーズ -乱-」第1回配信開始です！是非お聴きください♪

最後既環節有埋片

maimai.....

點解神跟界人操肌效果差咁遠

畠中仲可以有幾M

神果d 真操肌
果人操身型？

孖辮佐倉

界人本身都瘦底

不如我地認真d

認真做咩

真 . 討論

我地咁樣 貼圖 然後

咁樣落去好似唔係幾好

你地貼完圖咪又係J
#976

認真討論大西

圖邊有討論價值, 一個po 最需要純文字

你地d圖 基本我都知source 係邊

之前拎nao kitchen 講都無人理

你地係
剩係貼張圖然後加個表情就當討論完
一係就係到FF

不如認真研究下點助養聲優啦。
想問除左twitter，有咩途徑知自己個推黎緊有咩event

btw咁都知嘅

冇入會

諗起以前啱啱開始關心聲優果時,其中一個keep 住追既廣播就係nao既偽戀廣播

姐係想俾多d字？

唔！真係有d似媽咪帶d女出街！

以前y拍，都見人賣依d野
不過勁高價，似哂命多

佢應該係衰on9 圖都唔換照upload

前幾日見到張moe 完bid 5千yen miss左

我話勁高果價張，如果佢係即賣價
我都捨得

我曬命比你都得啦

好串...

雄馬又瘦返

松岡隻左手傷左

拉傷定咩？（未睇）

漫畫愈來愈不像本人了

似擦傷
都幾顯眼下

我估踩車 炒

又唔比LINK

有冇人覺得今集キャン特別細聲